有多2張陳奕迅連位飛

想換日子睇
有2張 17/12 連位

想換其他日子
2張換2張連位

Thx